全力支持烏sir

支持烏sir繼續做學術界清泉，拒入大學(mk集中地)!

如果連烏sir都同mk同流合污 咁世上仲有咩嘢可以相信

屌 咁曲都收負評 仆街

支持烏sir入大學屌打班不學無術既mk

蟲仔今朝考成點

還可以

Ho ball!